你要知道扮示威者嘅黑警要開真槍自保嘅原因

因為佢地深入敵陣，冇自己友嘅陣式保護，亦因為唔想穿煲，冇高級裝備保護，如果你想一想個邏輯，其實示威者面對鬼係好有優勢，但成日有人話唔好捉鬼，變成一個抗爭運動嘅盲點

捉鬼真心要80%肯定先好做

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

比咁多心機去捉鬼不如落多d天文台，及早知道形勢

只要殺到第一隻鬼會地就唔敢咁做

push 已經衰左咁多次 唔好再話唔捉唔捉

單拖既話
圍搶所有裝

原因好簡單 對方包括屋企人一直都冇任何傷亡
其他講乜都假

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

希望有人習慣殺9

總之有槍仲點會捉錯鬼？佢冇帶槍咁大膽咪扺俾佢呃，但班黑警都係基於怕死先唔敢唔帶槍，又點會咁做

留意到班狗先係一個都不能少既一邊，⼀有狗被圍/落單就會有大量其他狗幫手不惜一切去解圍救番自己友
（eg開槍/call第二區既支援）

換言之大家好似頭先修頓咁打狗、唔退縮既話，其實絕對可以幫助大局，甚至打亂班狗既部署

都係個句 有槍 唔係黑警 咁就一定係公安啦 模到有槍。就係啦 正常示威者點會有槍呢
叫唔好捉鬼個d 人 都好燃鬼

前線捉定唔捉係前線判斷同話事
叫唔好捉鬼係叫班冷氣撚樣唔好懶醒教人點捉鬼